屋企洗衣機不停入水

已經清左隔渣格
但D水都會慢慢咁滿上黎
關左水制先無事

呢個情況係水制問題？定洗衣機問題？

清隔渣無用，要清裡面條喉先可以

水喉入水既電valve死鳩咗，閘唔死，所以不停地入水，直到滿瀉

又或者係感應水位條sensor 死咗
唔知水位已到，所以唔識得停電 valve

個師傅話換個水制

我心諗 水制邊有咁易壞
壞左就唔會關到水流啦

裡面條喉點清

睇你系咩機，每部機裡面都有條去水喉

系你老母

舊式就時間制
入水感應都有可能

入同出水喉就唔關事，因為你不停入水，有d機就計時入幾耐水停，有d就感應重量水位停

講漏左，有機會機身連水喉閘水停唔到（唔係來水喉個水制），試埋淨fing水時有冇入水先再決定，可以的話掹電一陣再試

Sensor壞